[代朋友post] 最黑損友

「最黑損友」
改詞: 曹營漢人

朋友我有個黑警朋友
朋友你當我乜撚朋友
奇怪你過去將他圍毆
胡椒要噴其實還有
朋友你試過阻我營救
朋友你試過攻佔雞竇
無法再與你交心聯手
點解曾經有你這黑警友

從前共你金鐘set camp傾通宵都不夠
我有佔領過你有沒有
很多東西一哥不可給你
保黨至到永久
鄉黑為何來亂敺
實實在在問候過我老竇
袋彈打正眼有個裂口
命運決定了以後再遇那柒頭
但說怨氣卻那樣厚

問佢有沒有
怨恨也沒有走在衝突的路口
非什麼大仇
為何舊知己在最後變得閪咁臭
黑衫會是我敵友
已沒法望透
被拖著走血在我額頭
蒙面陌生的是昨日最親的某某

生死之交街邊竟不罕有
你卻變節了似隻巨獸
多想一天 衝擊都不追究
公審你個阿頭 但調查仍未有
若是亂用暴力每個要受
毒煙飄散到了 每個路口
是敵與是友
各自也沒有自由
位置變了各有隊友

問佢有沒有
佢話確沒有濫用武力的藉口
警力不是流
為何讓土匪在最後變得好老友
街坊會是你敵友
你沒法望透
被屌著走戰術確實流
全部陌生的是每日上街的某某
警方解散後有沒有去扮下夢遊
奇就奇在變黃了有沒有還手
卻沒人像你讓我血在背上流
嚴重似遊戲開金手

有沒有
確實也沒有躲在高地的藉口
也沒有自由
為何舊知己在最後變不到老友
不知你又有沒有
敺著這舊友
或者自己早就有另謀
同路並肩的是昨日最親的某某
警總的那日我沒有沒有遇過某某

正

[緊急分析]法！不！責！眾！

721

借朋友AC post
soundcloud過唔到比人remove左
唯有放呢度
好臨急咁錄 質素麻麻地
推到有人整MV

感謝巴打朋友

遲下再錄多次拋住磚先
等人唱

推

818

，我又拋下磚
p牌推唔到，同路人請幫推

黑警。無一個是無辜的